點解你班連登仔一定要覺得人地扮野

痴撚線, 你地自己睇. 真係人都癲

認真：覺唔覺得戴眼镜D人好扮野

點解而家咁多人行山扮晒野？

覺唔覺睇美式足球既香港人好扮野？

覺唔覺得食素個D人好撚扮野？

戴眼镜又扮野, 鐘意行山又扮野, 睇美式足救又扮野. 屌你班撚樣係咪要所有人無喜好先叫正常

最極品就係明明好心幫你仲要比你話作狀, 痴撚線， 自己睇下面

法國啲人搭地鐵自己行出車讓人出再上番車真係好扮野

覺唔覺得食完m記會自己執盆既人好作狀？

覺唔覺得幫後面頂住度門既人好作狀？

覺唔覺得出街搭車會讓座既人好作狀？

覺唔覺得被人幫完講唔該嘅人好作狀?

成班小學雞

球

認真？

佢地似係

你開呢個post都好扮野

咁都比你睇穿

成班中二病

似係你認真

所以你覺得佢地全部講笑

樓主真心咗

我認

樓主真心on99

樓主弱智

角

連㩒入去既興趣都無
何來笑同怒

我唔知你copy 題目懶得打定點，我就係知你打殘體，眼鏡呀屌你老味臭

一個殘體字就屌我, 唔好咁激動得唔得

我覺得最正係區區都話好住, 但香港就唔好住.

原來樓主係一個戴眼鏡 玩 美式足球 鍾意行山 又食素既人